[有圖] 揀支那定日本妹？

支那代表

日本代表

正皮: 支那
負皮: 日本

申脷 皮已正

三上明碼實價 內外一致
係冰清玉潔
好過大陸雞扮清純
污糟邋遢

No ball, no talk

依樣真

三上

好難揀呀屌

樓主有冇大陸妹嘅片？
我淨係得日本妹嘅seed

屌

我都好想要實好淫

清 做咩追擊我

支那拉票

小心啲I’m watching u

終極拉票

支那好靚

Why not both?

支那妹差個波就完美

無人完美

你係邊個

出三上，日本要讓球半

Off topic
三上bb 完勝

全都要

以為又係嗰條假結衣

三上冰清玉潔過大陸妹....
笑到我

兩個都正......
睇性格

話埋個波都三上贏啦，係咪無人記得佢以前都係明星仔

三上有大奶奶

日本條女成個樣潛建易容款

支那妹個樣真係贏哂

死北菇

屌你個大陸閪 洗唔洗幫支那幫到咁出面
咁中意咪去大陸叫雞lo 咪污染香港人血統

我係巴jm9

屌撚你咩
屌老先去叫支那雞啫

支那女係用黎中出即飛既

支那雞最叻謀財害命

呢個係身痕結衣下話

以後唔反共了

摟打

肯定係三上
反正都冇我份 J既一定係佢

大陸妹十個有十個都見錢開眼
中國教育就係咁垃圾 所有人都係向錢睇

其實呢條大陸妹都算女神級wor咁都冇人揀

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。 太宰治

呃負皮

點都係三上， 唔知J 左幾多次

又係duebass，睇得多都悶
有冇其他呀？

識野呀ching

正想貼

三上世界贏九條街

好難揀
總之就唔揀港女

唔洗波 就咁我都收貨

貼下女都唔得咩
惡過獨裁

我全部要晒

支那妹睇樣都知有齒感，不了

曲定直

支那妹打貓打到出神入化
M底咪揀支那那

高配版中大Email

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

一開口就蝗語不了

支本妹

那日妹

躝啦支那雞

低賤連登仔又係度幻想，兩樣你都無份呀

屌你吖日本代表放三上

我都諗起呢句

你知唔知邊個鬼頭桃菜

呢個支那妹有冇整過容

三上大波d

我會揀支那妹，真係好靚

三上唔知點解完全無興趣

三上以前ske果時無波
真係越拍越大
唔知係咪打左d咩針

小朋友樣 你地幾歲？

得你覺得難揀好人好者點會痴埋去支那到

支那女郁啲就郁手郁腳
打面打頭踢JJ 好容易有家庭暴力咪攪

三上個整容雞都咁多人吹捧
唔怪得咁多人迷泡

日本妹落左妝都應該仲認得出邊個 支那妹就難講啦

有啦 佢雙眼皮摺痕唔連眼頭

都係整過 不過整得好自然

你去一轉深圳 整容醫院開到成行成市 基本上大陸靚嘅女仔（除少數民族外）大部分都輕則微調 重則大執過

既然兩個都整容 點解我唔揀個賢良淑德嘅日本妹？

正評已俾

攞網紅同av女比係咩玩法

咁多人要隻有錢人私家雞

正評既都係支那人

支那雞平d，三十零蚊有交易

呢兩個的話我都係揀支那妹

樓主呃負皮

我全都要.jpg

三上死魚嚟架喎

三上成身都整你地都岩？

三上想搵人埋單好多人都肯

日本

冇波唔係女人，sorry